煲headphone疑問

各位ching
小弟新買左隻k812
用手機同macbook pro最大聲煲左2粒鐘
但後尾睇到文話唔好用最大聲煲機
想知手機同macbook pro會唔會有機會煲壞個圈

唔該哂

掉得

認真問
成幾千蚊初體驗

幾千蚊CALL一晚初瓏G都唔洗咁貴

留名跟進

開最細聲煲翻佢兩個鐘補數

試下熄聲煲一晚
唔得煲多晚

絕對無問題 呢種叫猛火煲 同埋最好用番bang bang bang黎煲 會有意想不到效果

同埋唔好開最大聲 猛火煲90%音量就岩岩好

MacBook Pro同手機都無力，最大聲應該只係比你平時聽開大聲啲，冇嘢嘅放心，人哋話唔好最大聲係講amp

唔該哂
好人一生平安

ching連硬件台都跟